---
title: Blog nr.02
subtitle: Vrijdag
date: 2018-04-13
categories: ["Design Challenge 4"]
---

Deskresearch
<!--more-->


## Deskresearch
Vandaag ben ik gelijk begonnen met het opzoeken van zoveel mogelijk informatie over jongeren in Carnisse, de wijk Carnisse en alle betrokkenen/stakeholders.

